《請記住 三毛既目的唔係無痛清場 而係內部分化》

請各位手足明白此道理
互罵對件事無補於事
尊重個人意志

不分化 不割蓆 不篤灰

612
721
811

不分化

推

過咗一排 大家開始又唔記得fact check

不分化 不割蓆 不篤灰

希望大家明白 謝謝